[柒出國際]住在香港的超富族和超貧族

睇留言多數講Mabel

D 外國人唔明
唔知香港係好優待大陸窮新移民
D大陸喱係咁繁殖都冇計架
剷晒郊野公園都唔掂啦
對超級有錢佬都慢慢搞緊啦
又咩23條 逃犯條例咁

最後個段真係幾心酸

個個話佢唔算超有錢

個婆婆

多謝支那送大禮

比起上次鍾培生段片，佢又真係唔太有錢

"How many Ferrari do you have?"
"Only two"

仲有cherry

師奶仲要生三個
要佢哋努力讀書脫貧？ 讀書環境都俾唔到佢哋

以前去意大利學雪地揸車，食飯嗰陣d人分享自己有幾多架ferrari。有個希臘人話自己有5架，跟住佢話：if you have less than 3 Ferrari, it means you don't have any ferrari。 我聽完只可以講 sorry, I got one only

還錢比歐盟啦冚家剷

嗰班大種乞兒

希臘佬咁有錢

咁細個已經句句講錢, 點賺多D錢 好可悲

歐洲美國買便宜好多。。。。。

香港買車好貴

依個應該唔係正宗希臘佬。佢話自己係猶太血統。我覺得佢有5部法拉利驚人之時，佢都覺得我部車+車位要80萬 euro好驚人。

希望佢地生性，早日脫貧

佢大個就知道佢當年咁諗係好天真